點解近排多左ig shop借黃圈名義賣野

碌ig睇到近排好多shop寫黃色經濟圈 捐612
睇得最多係賣書ig shop 為主
講真有心緊係好事黎
最弊有D人借黃圈名義為自己私利
個D就仆街黎

見到偽黃圈一定要公審
唔好比佢地趁機食人血饅頭

由佢加入啦，明明個圈鬥人多，d 錢唔好洗落奶共派到

個圈唔俾洗底，只會自己收縮